# Dev meeting MFF
- 05. 04. 2022
- Ucastnili se:
	- Krystof Hruby
	- Matyas Brabec
    - Vaclav Lunak
    - Cyril Chudacek
# Co jsme probirali
- Delali jsme celkovou revizi funkcnich pozadavku v psane specifikace hlavne, co se tyce obsahu.
- Dle pripominek jsme vytvorili ukoly pro kazdeho na prepsani, pripadne jsme text rovnou opravovali.